其實香港政府實施商舖空置稅可唔可行？

我意思係一旦空置商舖長期無新租戶租用
長期空置落曬閘的話
政府就要收佢地商舖空置稅
間接迫佢地快快手減租金俾人租
唔洗好似銅鑼灣成日又吉舖又舖王
當然唔排除個業主鍾意俾稅 吹佢地唔漲

其實呢個可唔可行